CS0001="   Create new site"
CS0002="0. Go to previous screen or exit"
CS0003="Create new site"
CS0005="Enter 0 to exit: "
CS0006="Enter the site name (e.g. example.org) or 0 to exit: "
CS0007="The following site types are available:"
CS0008="      link - the new site will share database and kernel files with an existing site; 
                     web server configuration files will be created"
CS0009="    kernel - the new site will have a dedicated database 
                     and a private set of kernel files;
                     web server configuration files will be created"
CS0010="ext_kernel - the new site will have a dedicated database and a private set of kernel files; 
                     it will not be accessible from the web"
CS0011="Default: link"
CS0012="Enter site type (link|kernel|ext_kernel): "
CS0013="Enter site encoding (UTF-8|windows-1251): "
CS0014="Found configured push-server on host __OPT1__."
CS0015="Do you want to configure push-server settings for this site? (Y|n) "
CS0016="Do you want to enable cron for this site? (N|y) "
CS0017="If cron is disabled, background tasks will be executed when a hit occurs."
CS0018="If cron is enabled, background tasks will be executed by cron."
CS0019="These parameters will be assigned automatically:
1. database name, login and password
2. site document root"
CS0020="Do you want to customize them? (N|y) "
CS0021="Enter the document root path(__OPT1__): "
CS0022="Enter database name(__OPT1__): "
CS0023="Enter username: (__OPT1__): "
CS0024="Enter the document root path of the Bitrix kernel or ext_kernel site (__OPT1__): "
# errors
CS0200="Site charset can be 'utf-8' or 'windows-1251' only"
CS0201="Only 'y' or 'n' are accepted"
CS0202="Root cannot be used as database login"
CS0203="Exceeded maximum attempts to create kernel site. Exit"
CS0204="Exceeded maximum attempts to create external kernel. Exit"
CS0205="Exceeded maximum attempts to create linked site. Exit"
CS0206="Enter the full path to the Bitrix installation directory"
CS0207="Installation directory cannot be empty."
CS0208="Installation directory __OPT1__ does not exist."
CS0209="The site name cannot be empty."
CS0210="The site named __OPT1__ already exists in the system."
CS0211="The type '__OPT1__' is not valid."
CS0212="__OPT1__ was not found in __OPT2__"

# Путь к каталогу не может быть пустым
SM0001="The site path cannot be empty"
# Указанный каталог ПУТЬ не существует в системе
SM0002="Directory __OPT1__ doesn't exist in the system"
# Не найдены конфигурационные файлы Apache и Nginx для САЙТА
SM0003="Cannot find Nginx and Apache config files for __OPT1__"
# Найдена нерабочая конфигурация сайта (разломанная)
# Конфигурационный файл Nginx для http
# Конфигурационный файл Nginx для https
# Конфигурационный файл Apache
# Корневой каталог сайта
# Каталог сессий
# Каталог загрузки
SM0004="Found inconsistent site configuration:"
SM0005="Nginx http config file"
SM0006="Nginx https config file"
SM0007="Apache config config file"
SM0008="Site root directory"
SM0009="Session directory"
SM0010="Upload directory"
# Хотите ли Вы удалить его 
SM0011="Do you want to delete it (N|y): "
# Удаляем кофнигурационный файл
# Удаляем каталог
SM0012="Delete config file"
SM0013="Delete directory"
# Не найдена bitrix-установка в каталоге
SM0014="Cannot find bitrix installation in directory"
# Удаление сайта ИМЯ
SM0015="Delete site __OPT1__"
# Пункт меню
# Удаление сайта
SM0016="Delete site"
# Хотите ли Вы выключить крон для сайта?
# Хотите ли Вы включить крон для сайта?
SM0017="Do you want to disable cron for the site? (y|N): "
SM0018="Do you want to enable cron for the site? (Y|n):"
# Cron ВКЛЮЧЕН|ВЫКЛЮЧЕН для сайта (enabled|disabled)
SM0020="Cron is __OPT1__ on site"
# Меню
# Управление настройкой cron для сайтов
SM0021="Manage cron configuration"
# Введите почтовый адрес:
SM0022="Enter From email address (ex. bob@example.org):"
# Введите адрес почтового сервера или DNS имя
SM0023="Enter server address or DNS"
# Введите порт почтового сервера
SM0024="Enter server port" 
# Используется ли SMTP авторизация на СЕРВЕР:ПОРТ
SM0025="Do you want to use SMTP authentication on __OPT1__:__OPT2__? (N|y)"
# Введите логин
SM0026="Enter login"
# Введите пароль
SM0027="Enter password"
# Введите тип SMTP аутентификации на сервере
SM0028="Enter SMTP authentication method (default: auto): "
# Возможные варианты методов:
SM0029="Available methods are"
# Метод ИМЯ не поддерживается
SM0030="__OPT1__ method is not supported"
# Хотите ли Вы включить TLS для сервера СЕРВЕР:ПОРТ
SM0031="Do you want to enable TLS for __OPT1__:__OPT2__ (n|Y):"
# Настройка почты для сайта ИМЯ
SM0032="Configure email for the site __OPT1__"
# Нельзя использовать пустую строку в качестве имени сайта
SM0033="The site name cannot be empty"
# Почтовый адрес настроен для сайта
# Почтовый адрес не настроен для сайта
SM0035="Email address is configured for the site __OPT1__"
SM0036="Email address is not configured for the site __OPT1__"
# Заголовки для списка
SM0037="Email address"
SM0038="SMTP server"
SM0039="SMTP port"
SM0040="SMTP login"
SM0041="TLS status"
# Хотите ли Вы обновить почтовые настройка для сайта
SM0042="Do you want to update email settings for __OPT1__ (N|y): "
# Управление почтовыми настройками для сайта
SM0043="Manage email settings"
# Оба протокола http и https работают на сайте
# Только HTTPS работает на сайте
SM0044="HTTP and HTTPS are enabled for the site"
SM0045="Only HTTPS is enabled for the site"
# Хотите выключить доступ через HTTP на сайт?
# Хотите включить доступ через HTTP на сайт?
SM0046="Do you want to disable HTTP access for the site __OPT1__? (Y|n): "
SM0047="Do you want to enable HTTP access for the site __OPT1__? (y|N): "
# Доступ через HTTP протокол был закрыт
# Доступ через HTTP протокол был открыт
SM0048="HTTP access has been disabled"
SM0049="HTTP access has been enabled"
# Управление HTTP/HTTPS настройками сайтов
SM0050="Manage http/https settings"

# Произошла ошибка во время отключения бэкапа
SM0051="Error disabling backup:"
# Бэкап был выключен для сатов с базой данных=ИМЯ
SM0052="Backup has been disabled for the sites with DB __OPT1__"
# Будте осторожны: данный мастер заменит текущие настройки для бэкапов сайта ИМЯ
SM0053="Attention: this wizard will change the current backup settings for the site __OPT1__"
# Как часто Вы хотите создавать бэкап:
# 0 - ежедневно
# 1 - один раз в неделю
# 2 - один раз в месяц
SM0054="How often do you want to create a backup?
0 - once a day
1 - once a week (default)
2 - once a month"
# Выбирите час дня ждя создания бэкапа
SM0055="Enter the hour of the day when the backup starts (0-23): "
# Время установлено в __OPT1__:__OPT2__
SM0056="Backup time is set to __OPT1__:__OPT2__"
# Некорректное значение для часов
SM0057="Invalid hour value, please try again."
# Выбирите день недели для создания бэкапа
SM0058="Enter the day of the week when the backup starts 
(1 - Monday, 2 - Tuesday, 3 - Wednesday, 4 - Thursday, 5 - Friday, 6 - Saturday, 7 - Sunday): "
# День недели установлен в значение __OPT1__
SM0059="Day is set to __OPT1__"
# Некорректное значение для дня недели
SM0060="Invalid day of the week, please try again."
# Выберете день месяца для создания бэкапа
SM0061="Enter the day of month when the backup starts (1-31): "
# День месяца установлен в N
SM0062="Day is set to __OPT1__"
# Некорректный день месяца
SM0063="Invalid day of month, please try again."
# НЕкорректно выбран тип расписания
SM0064="Incorrect schedule choice."
# Запущено обновление бэкапных настроек сайт 
SM0065="Started backup settings update for the site"
# Настройки бэкапа обновлены для сайта
SM0066="Backup settings has been updated for the site"
# Бэкап ВКЛЮЧЕН|ВЫКЛЮЧЕН для сайтов с БД ИМЯ (enabled|disabled)
SM0067="Backup is __OPT1__ for the sites with DB __OPT2__"
# Вы хотите обновить текущие настроци бэкапа?
SM0068="Do you want to update backup settings? (y/N): "
# Вы хотите изменить время выволнения бэкапа?
SM0069="Do you want to change backup schedule? (Y/n): "
# Вы хотите выключить бэкап?
SM0070="Do you want to disable backup? (y/N): "
# Управление созданием бэкапов для сайтов
SM0071="Manage backup settings"

# NTLM настройки
SM0072="NetBIOS Domain/Workgroup Name (__OPT1__): "
SM0073="NetBIOS Domain Name cannot be empty. Try again."
SM0074="NetBIOS Hostname (__OPT1__): "
SM0075="Full Domain Name: (__OPT1__): "
SM0076="Full Domain Name cannot be empty. Try again."
SM0077="Domain password server (__OPT1__): "
SM0078="Domain password server cannot be empty. Try again."
SM0079="Domain admin user name (__OPT1__): "
SM0080="User name cannot be empty. Try again."
SM0081="Domain admin user password:  "
SM0082="NTLM Settings: "
SM0083="NetBIOS Domain"
SM0084="NetBIOS Hostname"
SM0085="Full Domain Name"
SM0086="Password Server"
SM0087="Domain User"
SM0088="Domain Password"
SM0089="Domain Password File"
SM9990="Password cannot be empty. Try again."

# Введите имя сайта: 
# Он и его сатый-ссылки будет настроены на использование NTLM.
SM0090="Enter the site name (default): "
SM0091="The site and its shared sites will be configured to use NTLM."
SM0092="Site name cannot be empty."
# NTLM не настроен: СПИСК_САЙТВ
# NTLM настроен: СПИСОК_САЙТОВ
SM0093="NTLM is not configured for: "
SM0094="NTLM configured for: "
# NTLM настроен на сайте ИМЯ.
# Вы хотите изменить настройки?
SM0095="NTLM settings found on the site __OPT1__."
SM0096="Do you want to change them? (N|y): "
# Модуль LDAP не установлен на сайт ИМЯ
SM0097="LDAP is not installed on the site __OPT1__"
# Хотите ли Вы изменить NTLM настройки для сервера?
# Хост уже находится в домене.
SM0098="Do you want to change NTLM settings for the server? (N|y): "
SM0099="The host is already in the domain."
# Пожалуйста, подтвердите включение NTLM
SM0100="Please confirm you want to enable NTLM (N|y): "
# Включение NTLM
SM0101="Enable NTLM"
# Меню
# Настройка NTLM для сайта
SM0102="1. Configure NTLM settings for the site"
# Исполльзование существующих NTLM настроек для сайта
SM0103="2. Use existing NTLM settings for the site"
# Настройка NTLM авторизации для сайтов
SM0104="Configure NTLM authentication for the sites"
# Введите имя службы, которую необходимо настроить:
SM0105="Enter the service name you want to configure (xmppd|smtpd): "
# Указано некорректное имя. Вы можете указать одно из следующих имен: smtpd or xmppd
SM0106="Service name is invalid. 
Please use a valid service name: smtpd or xmppd"
# Вы хотите удалить задание в кроне для сервиса ИМЯ для сайта ИМЯ?
# Вы хотите добавть задание в крон для сервиса ИМЯ для сайта ИМЯ?
SM0107="Do you want to delete cron task for the service __OPT1__ on the site __OPT2__? (N|y): "
SM0108="Do you want to enable cron task for the service __OPT1__ on the site __OPT2__? (Y|n): "
# Меню
SM0109="Manage XMPPD/SMTPD services for the sites"
# Не найдены настройки композита для сата ИМЯ. Возможно Вы захотите изменить это в веб-интерфейсе.
SM0110="Composite preferences were not found for the site __OPT1__. 
You may want to update settings in Control Panel."
# Хотите ли Вы обновить настройки композита для сайта ИМЯ
# Хотите ли Вы удалить настройки композита для сайта ИМЯ
SM0111="Do you want to update composite settings for the site __OPT1__? (Y|n): "
SM0112="Do you want to remove composite settings for the site __OPT1__? (y|N): "
# ОБНОВЛЕНИЕ|УДАЛЕНИЕ настрое композита
SM0113="__OPT1__ composite settings"

# Меню
# Настройки композитные Nginx для сайтов
SM0114="Nginx composite settings"
# Хотите ли Вы включить опцию proxy_ignore_client_abort для сайта ИМЯ?
SM0115="Do you want to enable proxy_ignore_client_abort on the site __OPT1__? (y|N): "
# Включение опции proxy_ignore_client_abort для сайта
SM0116="Enable proxy_ignore_client_abort on the site"
# Хотите ли Вы отключить опцию proxy_ignore_client_abort на сайте ИМЯ?
SM0117="Do you want to disable proxy_ignore_client_abort on the site __OPT1__? (Y|n): "
# Отключение опции proxy_ignore_client_abort на сайте
SM0118="Disable proxy_ignore_client_abort on the site"

# Меню
# Настройка опций сайта
SM0119="Configure site options"
# Настройка опции proxy_ignore_client_abort
SM0120="1. Configure proxy_ignore_client_abort for the site"

# Настройка доп. опций для сайта
SM0141="2. Enable custom nginx setting"
SM0142="2. Configure BX_TEMPORARY_FILES_DIRECTORY"
# В меню короткие обозначения, нужно описание, что значат эти непонятные названия
SM0143="Site options: "
SM0144=" IGA  - Nginx-option ignore_client_abort"
SM0145=" NCSS - Additional site configs in bx/site_settings/<SITE_NAME>/\*.conf"
SM0146=" NCTF - Nginx-config to support option BX_TEMPORARY_FILES_DIRECTORY"
SM0147=" DCTF - Option value BX_TEMPORARY_FILES_DIRECTORY in dbconn.php.
        If the standard directory /home/bitrix/.bx_temp is used,
        only the relative path will be shown."

# Хотите включить "персональные" конфиги для сайта?
SM0148="Do you want enable personal nginx configs for all sites? (Y|n): "
# Хотите настроить BX_TEMPORARY_FILES_DIRECTORY для сайта?
SM0149="Do you want configure BX_TEMPORARY_FILES_DIRECTORY for all sites? (Y|n): "

# Включение персональные кониги для сайта
SM0150="Enable personal nginx configs"
# Настйрока BX_TEMPORARY_FILES_DIRECTORY
SM0151="Configure BX_TEMPORARY_FILES_DIRECTORY"

# Персональные конфиги уже подключены к сайту
SM0152="Personal configs are already configured on the site __OPT1__."
# Настройка BX_TEMPORARY_FILES_DIRECTORY уже добавлена для сайта
SM0153="BX_TEMPORARY_FILES_DIRECTORY setting already added for the site __OPT1__."

# Главное меню
SM1001="Create a site"
SM1002="Delete a site"
SM1003="Change a site's cron settings"
SM1004="Change a site's email settings"
SM1005="Change a site's https settings"
SM1006="Change a site's backup settings"
SM1007="Configure NTLM auth for sites"
SM1008="Configure optional services (xmppd|smtpd) for a site"
SM1009="Configure nginx to use composite cache"
SM1010="Configure additional site's options"
SM1011="Show sites with errors"

SM0121="1.  $SM1001"
SM0122="2.  $SM1002"
SM0123="3.  $SM1003"
SM0124="4.  $SM1004"
SM0125="5.  $SM1005"
SM0126="6.  $SM1006"
SM0127="7.  $SM1007"
SM0128="8.  $SM1008"
SM0129="9.  $SM1009"
SM0130="10. $SM1010"
SM0131="11. $SM1011"
SM0132="Manage sites in the pool"

# Меню CRM
SM0133="1. $SM1003"
SM0134="2. $SM1004"
SM0135="3. $SM1005"
SM0136="4. $SM1006"
SM0137="5. $SM1010"
SM0138="7. $SM1011"
SM0139="6. $SM1007"

# Команда завершилась ошибкой
SM0019="Command returned error"
# Сайт с именем ИМЯ не найден в списке сайтов
SM0034="The site __OPT1__ was not found in the site list"
# exit message
CS0100="Press ENTER and try again"
CS0101="Press ENTER to exit"
SM0201="0. Previous screen or exit"
SM0202="Enter 0 to exit:"
SM0203="Enter 1 to start process or 0 to exit:"
SM0204="Enter hostname or 0 to exit: "
SM0205="Enter your choice: "
# Введите путь к каталогу сайта или 0 для выхода
SM0206="Enter site directory (ex. /home/bitrix/www) or 0 to exit: "
# Введите имя сайта
SM0207="Enter site name (default) or 0 to exit: "
SM0208="Enter site name (default): "
